報稱3人被困，消防派出蛙人搜索杏花邨停車場

保安員報稱3人進停車場後未有返回，消防派出蛙人搜索

同老婆共生死

鐵達尼號

【天鴿襲港】報稱3人被困 消防蛙人搜索杏花邨停車場

喺車度瞓覺？

派出蛙人搜索停車場

果三個人唔係以為拎得番架車呀?

唔撚係嗎

so9sad

車在人在

係咪想救車

海底奇兵

屌你停車場出蛙人

重走落去真係冇腦到一個點
自殺冇得賠架

蛙人

可能本身係入面

一早浸過都唔醒水

蛙人搵陸上失蹤者

共生死

都唔會即時淹沒啦 又唔係山洪暴發 見到有水湧入黎都知要走

你冇人報案，全香港咁多地方水浸，
度度都去，邊夠人手

玩緊車震

真．海底奇兵

吓，點落呀

APPLE DAILY有直播
叫左架泵車

咁大鑊

雖然好仆街,但我笑左

真唔真呀？ 好撚懷疑

Lm

希望冇人
唔係就3條屍

係香港都有沉船災難片睇

如果唔係有人 就係管理公司想呃揼車

如果真係呃泵車都真係幾仆街下

想借消防抽水姐

【18:25】3人失蹤事件證實虛驚一場，消防蛙人收隊離開

為左架揼車call消防傳媒又去晒,仲未柒夠想再柒d呀

好彩

仲以為拍龍出生天真人版

香港人最叻走精面做仆街野

咁撚樣呃左隊消防人員去免費幫你揼水 如果同區真係有人出事 消防人手就難調動左 隨時死人架

所以話香港人真心劣等 自私自利

好撚仆街呀

on9 仔，你無份咩，定係五毛呀

報假案係咪要拉？
定呢條罪只適用於泛民？

用納稅人錢叫泵車
之後原來無人被困
泵完水管理公司又慳一筆錢

管理公司真識做

出現了，光速貼標籤

消防唔該放番d水落去

港鐵派泵車架

套戲好無睇

我住九東又燒埋我果疊

會唔會係有人浸到一半諗住落去救車，執財物，走唔切

定係有人想快d抽乾d水而誤報呢？

唔貼標籤點顯得自己高等

救護車 急症室都一樣嫁啦 但唔會有人正視

亂貼標籤鬧晒全港人係五毛手法之一

笑咗成日依家先知被困

有$人真醒目

如果特登誤報真係仆街黎。

報警先，懷疑有人報假案
不過唔好拉佢住
如果係車主要等佢供完架潛艇先

其實有幾多人知道架泵車係港鐵自己派出嚟㗎 係咁講報假案呃免費泵嗰啲係咪ON9

報撚左警先，無人受困扮有人
啲消防比佢玩撚死

你係打電話果個本人定聽電話果個？
你點知係香港人大陸人定賓賓
你咁神乜都知講下期六合彩no. 俾我知啦